香港流通貨幣總數為5100億港元

鑒於聽日好似大家都好擔心銀行D錢會唔會拎唔返出黎
我就做左小小研究，分析比大家睇睇

根據政府統計處資料

截至2019年香港法定流通港幣有5100億，注意係"港幣"
當中係市民持有既已經有4800億..
由法定認可機構即係銀行等等既有有大概260億現錢，金管局有40億
所以如果聽日有個大富豪要去銀行拎多過300億現錢出黎的話，
銀行就會比唔到佢，叫佢返屋企等下，等到新錢印到出黎先可以比到錢佢

印錢要幾耐無人知，可快可慢
但銀行日日都有人去提款，唔快D印到出黎比錢人就會好恐慌架喇

所以大富豪聽日千奇唔好一次過拎多過300億現金出黎 我仲要禁錢比家用老母架...

仆街開錯時事台，財經分析黎

多過300億身家都係建制
富豪點會同我地癲

200萬人一人拎$15000都夠300億啦

係時候拎D錢出黎睇下啦

300億好小姐

拎多一倍就得啦

政府唔係有萬億儲備？

儲備係有係度，只係一堆數字
但唔係一張張印刷左既銀紙黎
以上只係講緊印刷左出黎流通市面既錢..
其實靠市民係無可能煲得爆儲備，只係睇佢印得快定你提得快

d 人好似係換外幣wo 有無影響

換外幣係衝擊聯繫匯率，同我以上所講既無咩關係
而認真講靠你幾萬幾萬咁轉匯係衝擊唔到

屌佢老母又比黃絲拎哂
支那狗同藍絲點撚算呀？仆街啦今次

北京嗮左咁多資源大陸宣傳定性我地香港反送中，宜家我地可以一鋪清佢地袋

藍屍咁愛港愛國，存多D錢入中銀啦

數學差. 1百萬人ATM 拎上限兩萬有幾錢?

唔好以為做唔到
我自己都拎左60k
身邊好多人都拎左超過6位數字

冇cost的抗爭
大家加油

唔好比人spin到去港幣
換外幣係保值同時比壓力政府

唔知會唔會引到大鱷狙擊

仲未計D錢分散係各間分行

200億，我諗唔駛100萬人ATM D錢已經比人禁曬，要拎就要去銀行排隊拎

換美金係聯繫匯率
換港紙係減少銀行流通貨幣
可以雙線發展

係
最緊要係擠提佢細分行
呢d恐慌係好易傳出黎等d廢中廢老衝去一齊擠提佢

我地淨係自己攞唔係咁好既
大陸好多土豪都有香港戶口架嘛
如果佢地知我地撳晒d現金換美元
佢地會唔會放心d錢喺銀行呢

721 811

psh

[正視聽!!!] 全民撳錢，係撳港元唔係美元

果1%持分者理閪得我地啦 佢地日日屌貴雞 玩靚車 得鬼閒理尻我地咩

聽日唔拎番啲錢
以後都冇機會拎架喇

正呀 拎錢呀

等印鈔機印啦

推返上去呀

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

816已到，我已在銀行門口排隊攞錢，早過晨運阿婆

我一個呢幾日都拎左一球

我決定僅餘5000蚊拎埋出黎

大把中產一蚊都唔攞

啲大學生得幾千蚊
正常一個中產都頂你100個

放係邊呢？
講嚟聽等我參考吓

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

最弊係班藍絲口裏愛國，但講到錢割蓆快到癲，幾百萬幾百萬咁轉走，撳錢抗爭成功嘅話藍絲都出咗唔少力

我想問呢香港銀行現金儲備得300億
咁由公眾持有的法定紙幣及硬幣就有4800億
有個點我懷疑嘅係香港市民係咪真有4800億
定係包埋左政府 如果係包埋政府咁金管局問政府借錢咁我地又可以可以點拆？
我地要打持續戰 定係政府比阿爺攞左4000億無哂錢？

300億只係講緊現金流儲備，即係實實在在既貨幣銀紙
如果電子數目香港政府有幾萬億，係唔會打得爆，要爆除非聯匯脫勾

全民㩒機

每日扲2萬 不過唔係扲得好多日

唔好撚戇鳩啦，出賣完香港啲錢仲嗰邊會擺香港咁戇鳩之後就會登報紙話你班廢青搞到市民醒目左換美金搞到自己冇得換

假如仲有層樓做緊銀行按揭
再去提走果間銀行既錢
到時真係擠提
係咪自己打自己？

p

不㩒 不散

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

你換外幣咁港紙咪照樣係度
兩樣野係有衝突

如果500萬人每人拎只係 6000, 就拎晒 300 億

agger... 唔想潑冷水但唔應該每次都拎200萬人出來 唔可以expect每一個會行嘅人都會響應每一個行動

樂觀啲諗，有好多人唔止攞2萬，cover返冇錢攞嘅人嗰份嘅

尋晚同今日撳左八皮
希望幫到手

我無用，淨係拎到15k出黎

行動呀

成日諗200萬人 2000人都比多你啊傻閪

由得佢地 班友好鐘意拿200萬人黎打飛機

之前禁錢禁到中資銀行都驚
發生咩事真係冇人知㗎，戇鳩仔

轉美金呀！離開香港銀行體系呀！

提提大家 銀行已經無最低結餘

一萬幾千都拎得架

驚乜撚 一兩部ATM冇錢就驚啊

你做我做大家做，咁咪好快夠囉
差你一個咋朋友！

死懵撚，梗係唔係淨係睇atm啦
睇銀行股 大把嘢變動緊啦 小朋友

禁左2皮野

其實真心 班中產和理非撚會同你玩擠提 有一萬人同你玩都偷笑

唔好低估師奶自己傳謠言既威力

好多三毛喺到失敗論 好驚大家真係去㩒錢
成功既一大步

我拎左150k

真中產應該玩走資

邊間銀行因為你地禁錢而咁大變動?? 拿出黎睇下 定天真到以為係因為你地禁錢而股價下跌?

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

818 遮打花園集會見 純和理非

咪響應下禁出黎，換美金過一排冇咩先入返去囉，再唔係就真係搵下點走資，無論點都好，咪響應下襟錢囉，都冇壞既

你真係唔識架喎

雖然難聽
sad but true

唔理成功失敗
照㩒

push

pish

已上資料係 2019年第一季的資料
但係依家唔係 係第二季咩

Push

無咁快UPDATE

唔好齋講，貼埋相，多錢少錢都好
俾班記者知道真係好多人㩒錢，
順手貼埋無錢嘅櫃員機相，
把真相還給公眾。

我有貼過 不過用ATM禁 拎得好少

推

我相信有d中產拎左出黎唔知可以放去邊
當3球港幣/400k美元現鈔，放係屋企又怕俾人打劫，放去海外又怕冇存款保證

你估得我地禁咩 藍絲都會禁

禁錢唔洗1分鐘 又多個保障
你唔係唔做呀

盡拎啦